九龍灣麗晶花園改密碼冇通知住戶, 引發圍堵事件

立場哥哥話

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

光復香港，時代革命

其實係未 法團係藍絲要求嫁？

今年啲看更利是凍過水

現場拉左個人